［工程撚］ 增輝工程

十仔嚟講算唔算好做？ 或者有無邊間電SUB好做

睇下黃定藍定紅
通常藍紅都好多老seafood

未無入做好難知

好做，唔炒人

電仔黎講呢個算唔錯
以前同呢間啲人夾過 識野多 聽佢地講公司算幾好pay

搵錢姐
班得佢咩立場

睇project 先知好唔好做

九龍灣W記好做

好似幾好，早排岩岩過完農曆新年home office潮見佢地有得home office幾日先開爐

想知做e 人工幾多

其實呢間算唔算大？？網上好小人講

幾年exp先

Degree grad + 2 exp

lm 電氣sub想走

問你做邊間唔講

24-25

2年應該難D做E 除非你好醒

degree grad之前 都做過3年ae

咁起碼30

Not bad

有冇咁高
唔好作咁大